今日令我唸起平時牛軍陰D陰D咁搣人一野 然後今日熊軍忍無可忍 一野重拳打到牛軍嘔血!!!!!

好好笑

麵神7500返家鄉未

又托市

就快

Dodo有冇入到牛

in麵麵 we trust

快啲答返你老母買左7500啦

收盤後掉多80點
熊仔無郁

你左手回本 右手婆婆麵輸錢

串

股joy 來了。新手全面進場

SOR

收皮啦，onon99 gum。

咪撚再燈啦屌

我29000開始熊

笑L屎
新手熊指數急升
代表咩

琴日甩左7500

跌不嬲急快過升啦
出齊尻毛未㗎你

我立即屌你老母

咁快出黎燈 我放心了

800點都未返

你可以係個親戚面前做威水啦

香港人如果識好似熊軍咁報仇反抗就好

贏你媽閪咩

今日都未番到

仆街了，聽日上四幻

差少少姐屌你

尋日咪29000果然係老新

仆街一出聲又但啦屌你

費事理你
叻叻

怕你牙簽仔打軟鞭咋

好消息！麵仔唔使幫我含！

想開開心心過肥年都唔得

麵仔係咪放咗7500

靜喇

屌 雖然係姐 但你唔好燈得唔得

即係麵仔之前俾人搣到口腫面腫

而家麵仔口腫面腫

麵仔你到底想點 講

二萬二先放

大dodo股災啊 勁升啊點算好

升得個百幾點做咩姐

大DoDo我求下你放哂堆7500去啦